一人一樣是勇者先可以食既食物

是咁的，我想搞個生日PARTY，
需要準傭大量暗黑食物接待（伏鳩）我班朋友，
各位有冇好提議？

確定有朋友

Ikea有隻怪味軟糖

樓豬自己煮野食咪得

麥皮烏冬

be frd ok

紅豆軍艦

佢點怪法?
我想伏既程度去到淘寶辣條咁上下

我驚炸埋自己廚房

開罐臭魚罐頭賀一賀佢

杏霜 榴槤 炸蟲 臭魚罐頭

好似美極溝八角咁既味
你自己去ikea軟糖部夾d黎試下先！
深色既

唔想煮

未執晒?

臭魚罐頭好似唔錯

呢個好似OK
同佢地講用黎配肥婆

納豆？

由細到大都好憎美極味
利申：唔關肥婆事

知係咩黎未必肯食...
如果係D不知明食物好似好玩啲

納豆我ok喎

瑞典臭魚罐頭

18禁咖哩
我家姐食得好辣都話辣

肥婆

唔好畀我見到 會畀我清晒

榴蓮

一口抹茶心太軟 內放wasabi

jelly beans